鬼國女輔警「性敲詐」案 上訴唔俾自聘律師 家屬：佢嗰陣廿歲都冇 點敲詐上司？！

江蘇女輔警「性敲詐」9人近$373萬 受害人包括公安局副局長、派出所所長

江蘇省灌南縣人民法院一份判決書近日引起內地網民熱議，判決書顯示，90後女輔警許艷5年內同時或不間斷地與多名公職人員發生不正當關係，然後以各式各樣理由先後對9人「性敲詐」，涉及金額接近373萬元人民幣（下同，約445萬港元），最終一審被判監13年。當地宣傳部表示，其中7名涉案的公職人員已分別被撤職。

灌南法院判決書顯示，1994年出生的許艷原為連雲港市公安局海州分局的輔警，2014年3月至2019年4月，她與多名公職人員發生不正當兩性關係，後以自己家人得知後要找被害人鬧事，以及自己購房、懷孕、分手補償等為由對受害者實施「性敲詐」。由於害怕曝光後影響工作、家庭、名譽，受害者紛紛就範，許艷因此得手共計372.6萬元。而這些受害的公職人員，既有許艷的上級，連雲港市公安局海州分局副局長劉某，也有派出所所長、衞生院副院長、小學校長等，其中劉某被敲詐數額高達百萬餘元。許艷在一審中因敲詐勒索罪被判刑13年，並處罰金500萬元（約597萬港元），同時被追繳372.6萬元的違法所得⋯⋯

冇圖

入到去勞教所
潛入搜查官
molamola